# JavaScript based Co-simulation Language Interface (jscli)

## Tài liệu

Bằng cách thiết lập biến môi trường MANPATH có đường dẫn đến 
<thư mục này>/tổng_hợp/hướng_dẫn để đọc các tài liệu liên quan bằng phần mềm
`man`.
